【還我神鋒】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXXXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

2

不了，羊快啲嚟好過

Matt Law‏ @Matt_Law_DT

Chelsea set to sign Giroud for £18m following long day of talks with Arsenal. #cfc #afc More to follow on @TeleFootball

Matt Law已認證帳戶@Matt_Law_DT

Chelsea set to sign Giroud for £18m following long day of talks with Arsenal. #cfc #afc More to follow on @TeleFootball

屌佢老母

神鋒阻撚住哂

屌，18m?

屌你老味又賤賣

禾都20，基18?!

基佬自己都想走

阿狗係咁垃圾
熱狗將路蘭迪標價£25m
阿狗18m就賣基佬

爺爺主意

其實基佬12碼幾好，點解一直都無主射權

一陣同意左18m，又叫停，又再壓，無限輪迴
不如免費啦，屌，真係燥

今晚係咪會有mk

阿狗趕時間賣
本來標30-35m

有卡叔

我覺得麻麻地

垃圾topic

以後拿卡射定羊射？
如果簽到

Ozil

咁撚麻煩不如唔好買羊

真，等睇西女人再壓價
明明FM agree完反價會屌柒你，現實中我廠就繼續傾全日

咁不如直接俾2m現金基佬叫佢去多踢半季啦

不了

2&b

拿卡啦 平時拿卡做好多波比人，比佢射返都岩

2m不如世盃呀清

拿卡射好似穩陣啲

冇左基 邊個破鐵桶

18m 真係傻撚左

有十二碼先算啦
有幾可有十二碼

唔等了，早啲瞓聽日屌柒個車迷friend子

衰過去街市買菜，明明基佬依啲類型愈買愈少，我地就賣到咁既西價

屌你老味 咪撚買攬炒算

拿卡十二碼入球率極高

屌唔要羊啦

睇佢步法都覺得好有信心

竟然唔係借走係賣
仲要18m咁平

新總監同新轉會謀略好野，為左買奧巴美羊就賤賣基奧特俾同市兼爭四對手
原來呢個就係所謂既新氣象

一個走左，一個就黎走

唔覺得佢黎會振起士氣同令Ozil續約

住烏

車仔比個check你話幫你攞10-15分
基佬就真係攞到喇

等睇訓醒慘敗無羊賣基燒牛叫走

點解阿從來都咁黑，又係依啲時候先撞正世盃年
之前山神係到，又年年暑假都有國際賽，又美洲金盃又剩，結果走個年，智利就無世盃踢
黑仔到呢

唔會 唔好吹太大

迷基禾山黨齊滅

俾依度日日話美羊係世界級個班恨到，為左佢要賤賣基奧特

一季內全部收皮

John cross

Still very surprised Arsenal would sell to a rival and at that price. They’re desperate to get Aubameyang deal done. The Giroud element of the story is amazing.

怨婦咁
雲加唔駛 sign off 呀
如果買唔到羊基佬走唔到係咪大嗌雲加好波牙

係一個月

留個PLAN B OZIL一定肯續約啦 又可以打大巴

32歲放係到坐你忍心咩
球會都知佢唔想去多 比埋佢去轟仲唔夠

屌，借個弱化版美羊比多毛毛咪算，咪撚煩

為個幾m拖咁鳩耐
依家賤賣基佬都蝕返啦屌你老母光頭佬

弱化版好似係愛字頭

你日日見人地唔想美羊黎就搵一大堆理由講佢幾好就唔怨婦？

我地對基佬都算係咁 正常真係唔撚會賣俾rival 仲要爭緊前4

真係好撚on9, 次次拖到最尾，都唔係第一次

BARCA MOVE FOR McGUANE

Arsenal midfielder Marcus McGuane has agreed to join Barcelona for an undisclosed fee, the Gunners have announced.

佢宜家因為雲加權鬥輸緊全職反阿管理層
講到雲加以前冇賤賣球員比死敵咁

阿狗係爭5, 6咋，醒下啦清

好彩我呢啲對埃及boy不離不棄

賣仆街仔一單已經夠講成世

聽人講弱智先迷埃

曼城諗住用幾粒鐘秒ko埋馬列斯

一世都係垃圾球隊

法比+基佬輪流鏟草

其實賣人唔係都應該係嗰三條友決定嘅咩？

我想佢黎梗係講佢好
大機會係我地球員
唔似你乜柒都用黎 jer diamond eye 同巴賽 sporting director

法比吊比我基⋯⋯

禾清咁認真做咩

轉迷轟了

最近做防中ok啦，又有世盃打

權鬥
Ceo + diamond eye + barcelona guy identify + negotiate
之後雲加 sign off
以前 all done by wenger + dick law

你地要削雲加權就係要新景象嘛
依家有咩新景象？一樣賤價放人俾競爭對手，仲要一月打孖黎
原來你期望既新氣象就係將呢個行徑變本加厲

轟

唉屌無眼睇

賣基佬去車我一世反光頭

世界級二傳前鋒賣18m...

工作壓力大
呢排成日內戰

你反定都得

on9

借都屌柒佢，仲要賣

18m

dllm

基Lo

咁三條友唔肯negotiate又點會有得sign off，成個veto system嚟唔係應該多數唔賣>賤賣咩？賣得出就代表四個全部同意啦

為咗隻羊使唔使拆骨咁濟先 屌

人地知我地無得揀 噤住我地黎強姦

賤賣法比換邊個
Nasri?
Hleb?
Free transfer flamini?
Adebayor?
RVP 呢 - giroud + podolski?
Song?
宜家賣山禾基入 MK + 羊
點睇都好過之前

其實拆咗絕大部分都係大後備/反骨廢柴

炒撚哂d executive同director級啦

= Negotiate 完比 wenger approve lor
唔明有咩咁難明

我剩係知個新氣象後
一個轉會窗清左唔用嘅人
換2個有級數嘅人可以加強隊波(mk+auba)
暑期轉會窗條目標變到好清晰買防中同中堅就差唔多齊陣

以前有無咁有效率嘅轉會窗？
同埋如果雲加覺得咁做過分係可以拒絕
又唔係個3件話晒事

次次都賣比對手..

今年轉會唯一差只係賣基

咁雷斯呢

Nobody could have envisaged that Walcott, Sanchez & Giroud, our 3 highest scorers from last season, would all leave #Arsenal within the space of 2 weeks.

唔驚啦宜家有機會留基冇羊

光頭佬係咁比閪女人玩個頭

唔講我仲以為隻羊得24、25歲
都廿八九啦，仲要傳只係簽3年半
今年賣人換番黎個50、60m，真係潑出去既水一樣

等下等下就bid 12m

巴打們
想問下買波飛喺邊度買方便？
之前好似聽過如果係啲網到買飛入場 都要對membership no. ?
定係red member到買最方便？

無唔明，我係話喺veto system之下根本管理層同雲加兩者都同意賣基

Mahrez 90M 先有得開始傾
今時今日 50M = peanuts

係啦 基31定32你唔講
唔好買人留黎收息仲好啦

If u buy yellow cow they will send u the membership card
Buy red membership easiest la

駁唔到

Sky Sports News understands Manchester City have offered Leicester in excess of £50m for Riyad Mahrez – and we believe this is their second bid for the Algeria winger during this window

轉會po

咁基1XM算唔算侮辱性報價

係

算
仲有一年半約

After news broke Tuesday that Leroy Sane will miss up to six weeks because of ligament damage in his ankle, reports indicate City has turned its attention to Riyad Mahrez, whom Leicester City reportedly considers to be worth as much as £90 million.

Leicester is reluctant to sell, given that the transfer window closes Wednesday, and is expected to withstand pressure to part with the Algerian unless City submits a "crazy" offer, according to Matt Law of The Telegraph.

John Percy of The Telegraph adds that even a bid worth £60 million, which would exceed the club-record fee City just paid Athletic Club for Laporte, would be "instantly dismissed".

It's believed Leicester's valuation is substantially higher following the lucrative transfers of Virgil van Dijk (£75 million) and Philippe Coutinho (£142 million) this month. Percy suggests Leicester won't consider selling the former PFA Player of the Year until it receives bids in excess of £90 million.

Leicester's asking price is ultimately expected to deter City's attempt to bring Mahrez, who handed in a failed transfer request last summer, to the Etihad Stadium this month.

閪女人由35m壓到18m 見你都無say no就噤住你砌

你都覺得咁做錯？
雲加咁做左10年了

要屌果兩條友係因為拖撚到咁遲
比多狗揸春袋
之後比轟揸
18m giroud>>>>>>>>>>25m dzeko
仲要係爭四對手買到返黎既後備要員

No la david said arsenal wants to stop dealing with chelsea and go back to talk to dortmund
But giroud seems to reject any move away from london ja ma

其實32歲非頂級正選前鋒30m都未必有人要
唔好話後備
之前阿標到30-35m其實算高
賣到當然好 但賣唔到咁多唔代表平賣姐
當然佢係有用對於阿黎講

其實車狗渣住我地春袋係因為 giroud 非車不走

25-30我心理會平衡少少

所以話咪唔好deal 囉，大家齊齊攬番自己個件
有咩理由大家都缺人，得阿咁on9俾人禁價

你睇張狗就知
有幾個 option 就會推高個價
Even though only 1 year left on contract

退一萬步
比時間等多搵到阿衣以外既替補

老婆奴

禾根本唔會再出
山直頭無得揀
基每場最多20分鐘
頭兩個走硬
基係唔捨得呀
但頭兩個走左扣左嘅戰鬥力
係賣基換羊到收窄返
隨時仲勁左
未踢先判

講極都唔化
Laca + giroud 你覺得夠咩

個價包唔包雷斯.
唔包蝕喎

但係我哋俾人㩒住嚟食喎

Transfer update: Leicester star Riyad Mahrez hands in transfer request amid Manchester City interest

READ MORE ➡️ tlks.pt/N8qrM5

#LCFC #MCFC

又 hand transfer request

其實同cech 去阿記一樣
有時屋企人意見都好重要

阿狗唔禁價羊會值60m?

要move on但真係唔容易

auba一樣唔多option喎#think#lm

我地 + 羊
佢地 + giroud
問心
邊隊開心啲

屌洗唔洗pin寫住得daily 報會加埋雷斯

多仔一開波都話要70m
阿都開埋d 50m 55m
玩到最後先63m
唔通多仔又屌鳩你話自己都未搵到replacement 又比你禁價

以歐羅計算

有哂template

我都知未必夠 ，但唔係扮一次矮仔蝕一次，係次次都俾人禁住黎搶咁，就算啲錢唔係自己，身為球迷都唔好受

所以咪 60M lor
你試下上年 19000 冇 lukaku, chelsea no morata
Biddinf war

各取所需
我係諗唔明有亞衣唔用
死都要基奧特姐

1. 當年施治都係類近情況 今次真係還債
2. 32歲前鋒賣18m 我唔知基仲可以keep幾耐啦 唯有當用63m買羊 28m放基 會唔會感覺好啲

屌
Winter 唔洗錢 summer 有錢都未必買到人

羊嚟我當然開心 但我覺得基佬呢種買少見少嘅柱躉式中鋒一定唔止18m

雲加咁睇
羊黎到呢基只會更少play time
suggest佢走啦如果佢要踢世界盃
咁老野錫佢就尊重佢意願去邊就去邊
就限左係倫敦同借走阿衣去多
唯有呢個option
都有心理準備賣比車
但真係比人禁到個價
但真係尊重基

thx巴打

不過講多無謂
Clock is ticking and no breakthrough
到時冇入冇出睇下點囉

ching好波

阿衣似poacher
基target man
干爹想打352
達打唔到target man

31 turning 32 la

好在佢識打阿狗彈彈波既中鋒⋯⋯

如果最後係真落實左
我都希望因爲隻羊真係好勁，而你可以季尾大大聲聲屌9我話，捉我黎鞭屍！
我望都望有依日

人地都唔係唔用亞衣 亞衣要比多呀 我地先有羊

佢講緊點解車仲要追前鋒姐
因為352囉

雷斯身價貴過基佬 你覺得轟依家行度縮政策仲會加錢換基咩

你兩個一個極度迷雲日日屌新團隊破壞傳統
一個屌雲加鳩買羊
明明係完全相反立場但係又同一陣線
好神奇

攞一個月嚟同四五年比

基佬都係想打世界杯
如果佢去轟包佢成日有得出
做個人情當補返施治當年又點話

但而家擺到明轟都用莫拉達正選
基佬都似係繼續後備
又要適應新打法
係咪真係幫到佢打到世界杯先

on9 18m

bin唔bin有咩意思
我地都阻止唔到
係有時見到d歪理好唔順眼姐

man city 簽馬列斯

你搞錯喇
佢迷雲話新團隊賤賣球員比死敵
我先話雲加先係始祖
你同佢 argue 既野完全唔同

車仔如果想用呀衣 洗咩理我兩隊
係咁岩真係干地要target man

今次真係俾轟捉住痛腳，如果多有replacement就變成我地捉住轟痛腳，到時30M就唔出奇

望下轟d手段就睇到金融世界真係好邪惡

如果多有replacement 我地就唔洗賣基啦

Bordeaux have made a bid for Rosenborg striker Nicklas Bendtner.

多有replacement
唔洗買基添啦屌

如果轟唔係買佢
基實去多添

As reported elsewhere, fee in the region of £18m agreed between Arsenal and Chelsea for Giroud. Player has left team hotel in Swansea to head to London.

接受現實啦
人地可能u turn唔借阿衣走添呀

點都唔會去多呀

我平時冇留意佢，我淨係見到佢個point都係反對賣基佬俾車走去買羊，之後表示認同啫

不過咁 OD講到明唔賣基佬 冇可能夠錢買到aubu+Evans 屌你 而家即係扑落evans到啦 起碼心理好過d

車想買 dzeko 果陣基佬都都去多
車個 bid 一 in
佢就企硬 reject 多

屌 全世界都知車差個中鋒 屌你老母賤賣 18m 比佢地 癡撚線
多要搵 replacement 借唔到牙衣就會搵第二個架啦 屌

隊波有啲動盪咁 今晚有咩衣郁實俾人屌上天話賣乜鳩住烏

咁基都會想走啦，前面咁多人有撚得佢打咩，借俾人俾佢踢世盃都好

佢論點永遠係屌鳩新團隊削老野權呀⋯⋯
你支持佢個例子論據炸⋯⋯

As reported elsewhere, fee in the region of £18m agreed between Arsenal and Chelsea for Giroud. Player has left team hotel in Swansea to head to London.

Giroud's exit will facilitate Batshuayi's move to #BVB and Aubameyang's transfer to #AFC.

睇完對利果球 真係不了

一定啦
話冇我基頂住

住污係得就係拿卡坐後備 轟買拿卡啦
為個plan B 放棄個plan A係咩心態
佢掂就係坐plan A唔係plan B
呢到d死阿狗真係on99

人地要target man買拿卡把撚呀
你係咪比你老母個閪坐撚住個弱智腦呀

賣唔係問題 咁撚平先係重點 對家賣洛蘭迪都25m啦 基佬有咩可能會少過佢

熱狗唔急
唔賣又得

同埋得既都係已經有離心同已經唔係必然正選 叫咩拆
山 100分走之前場場鳩下鳩下
禾 高 今季有幾多場係正選

佢真係好愛雲加
點樣大敗都出黎護雲
我稔老野走之後佢全職反阿反新領隊

坦白講 我慶幸係基佬去車 起碼真係對住都熟路數 同埋都32歲唔用得耐 甚至世盃完大跌都有可能
總好過卡路爾去車 到時六分冇晒 次次都俾呢條友強姦

因為你無得簡 唔賣比車 車唔放阿衣 多唔放羊

屌你老母 我淨係知車全個轉會窗都等中鋒用 然後我地 18m 賣撚左個中鋒比佢地呀 屌你老母

迪路菲奧去咗屈菲特

唔覺， Carroll 成日傷

同埋真係高就有用咩，佢根本二線料

而家車都可以唔放e

人球

有無真阿今晚睇Mk

Mk今晚有無得出

有咩問題

講真我基對中下游破密集最好用
放哂達同佢 都唔知mark邊個
寄望好似頭先手足咁講世盃後大跌嚕

其實真係要睇3家邊個最急
個人反而覺得阿狗先係3家入面最唔洗急果家黎
你買唔到羊 你留到基 本身有拿卡 又換埋mk番黎
前線根本未急到差果一個奧巴美羊
反而係多仔 佢放唔到羊 黎緊仲出唔出佢好
車仔黎緊用死風光達 用阿衣定轉用聯賽盃果個陣
比我一定撚番轟轉頭 壓價就叫佢fuck off

咁咪唔簽住烏囉 一齊進行至少

基佬都係用個頭，問題係佢fit果時阿狗有邊個夠佢頂？

咪加條條款要有replacement先放，唔難

究識

比Levy deal真係已經反左枱

張伯去利
禾子去拖肥
山神去MD
基佬都可以去埋車

我dllm雲膠好撚野全部去哂前列球隊

抵阿狗比人禁住恰足咁多年

全英超中堅都冇個夠膽講食硬佢
未計佢幫隊友開路...
幫世三開路可能仲勁左

有呢d 咁既條款咩 , 有d 難定義

但specific d 指明話你放呀e 我放giroud 呢樣可能有機既

我地比列強拆骨

手足話佢真阿嚟，去車係做間諜牙

成個ars ig 啲人都叫緊dont sell giroud
基佬個頭咁勁肯做後備雲加你執到啦

問題係有個前設
阿無左山神依個大牌，要揾番個差唔多名氣既番黎呢
咁樣計一計，又唔可以話阿唔急既
唉，真係愈諗愈on9

賣左山唔入返個既話又散
Aubameyang 個 class 已經係我地買過既 striker 入面最高
走左禾成隊得返 welbeck 一隻快馬
為左 plan b 放棄 plan a upgrade 係講唔過去

法甲大把人要拉，依加先傳18m...果邊我唔信冇人出呢個價

張狗收返40m冇問題 跟住雲加都唔會有進步
我禾算啦 到頂 果時343體系唔岩 佢都要出comfort zone 山狗單野 唔洗解釋 fair deal
基 唉
下個到燒

Kristof Terreur 📰 @HLNinEngeland

Michy Batshuayi has a personal agreement with Dortmund and everything’s settled between the clubs too. If Giroud is done (and that seems so), he’s gone. 🦇 #freemichy #cfc

燒一係續一係free走 冇野煩

屌auba咪正正呢條條款
你咁寫佢借呀E俾英乙一個月都達成咗啦，你有replacement嘅惟一可能係auba，auba走嘅惟一可能係呀E去，放唔放車自己諗

咁講啦 基佬做到既野有邊個做得好過佢 而果個球員身價係幾多
唔好下下見基佬慢 護唔到波 冇美斯過人咁勁就鳩反 撐賤賣先得嫁

基佬一要走又吹到上一線
佢只不過係好好既 plan B
去到軌都一樣係 plan B

理智上認同你
情感上覺得高層deal係有不足

算啦都已成定局 好在今季踢晒對車 唔洗佢倒戈住
我諗單轉會都係君子協定多 感覺雲加真係幾尊重基佬意願
咪當俾多10m買羊囉 之前個個都話70m照轟落去啦
禾仔都冇人估到賣到20m 阿狗做生意真係睇唔透

我基

all done

On9 住污打正選咩料大家心裡有數
隻閪腳又廢既 對抗性又差 仲有已經3字頭
有人比錢買都執閪到啦
賣比車狗場場睇住佢掩面都不知幾爽
唔講以為住污真係世界第一中鋒咁

銀河唯一基奧特

打352好難講
阿狗比基佬打442既次數大家都明啦
干爹用得好唔出奇

多肯要法甲兵，人地法甲收咗基又會放個前鋒去多先得喎清

唔啱我地踢呢
前面三個 mobility 高啲我地進攻好啲
佢宜家一正選我地就唔識踢
只可以係 plan B 出

條老野一定會買幾多就賣幾多出去，收入就支出要成正比，冇一次係留人已買人番黎

呢個真 打正選完全冇料到

你咁計 由06年開始到而家10幾年 照計一早收左皮

隊隊波打法唔同姐，阿狗班人傳中落點準既，又踢燒味既話佢一定係plan A架

皮耶未走之前，西咸靠佢同卡路爾拎左唔少分啦

唔係話要吹奏，但唔係想要羊就踩到基垃圾，18m都快撚d賣走

咁講法既話轟出1m你都焗賣啦，唔好為左個plan B放棄upgrade plan A

呢個當然，豬油膏咁只係唔想係英超見到佢地倒戈

06到今年難踢左幾多大家都知啦...

山狗最後一年完全係負資產，名氣嘅嘢佢嚟之前咪一樣無

Agger
基佬換羊唔係唔好 但為羊而賤賣 條數真係睇唔過眼

幾歲呀大佬
同埋住左倫敦咁耐球員都可能唔想去啦

阿狗賣出去有邊個踢得好暫時

華美倫囉，翻左身啦

包皮係華西唔差

通常都會好一年先急謝，再去土超美職

又傷撚左

唔好咁講 fair d 山未黎都二線頭一線尾
宜家一線中 上年無雙mode就真一線

比人屌到爛

紅牌自爆累失3分

返左三場波

冇話垃圾
不過為左個 31 歲既 plan b 放棄德甲神射既 plan a 值得咩
軌要買 plan B 可以 summer 再買 carroll llorente
阿狗未必再有機會買呢個 level 喇又冇歐聯

傷左都叫出過力拎到西甲冠軍，唔洗做關心song

對上個場coq打中堅

前迷山都係果句 到今時今時真係唔洗再吹捧山狗
佢有幾多貨仔等獌慢慢發掘慢慢j
佢再爆發到 上到位咁冇計 阿狗柒左
但如果一樣係咁廢 咁只能夠講
阿狗一早講左

我係話我廠喺佢嚟之前係一樣無名氣，唔係話山狗無名氣。

家散

個人認為基佬未必只係轟既plan b

前一場先爆完黎 好似輸十二碼同紅牌
佢嗰時喺黃潛都係差不多表現 聯賽風格唔同 唔會當佢進步咗

原來阿這樣珍惜腦
從前在正選中都未聽過...

講咩呀
阿狗冇名氣？

依家純粹係轟個報價唔岩姐，就算轟出£1m都要為左個plan A焗放？

講到底咪阿狗自己on9為左慳少少搞到咁遲先傾好慏，到頭來倒蝕

其實對上果次話買拿卡定希古恩
之後賣glo都agger啦
佢係superb 但唔係正選勁囉

咁仲過份 冇野好講

豬腦呢d垃圾後備落場頂入幾球就上左神枱

山狗黎之前ozil黎左喇喎

yes

我諗要買番個差不多名氣既番黎，除左係為左隊波之外，都有好大既原因係marketing ，如果唔係應該唔會急成咁

屌，無啲極有名氣嘅球星呀，法比後燒前有幾多個呀

厚道啲

咁講啦 first bid羊 如果係70m 咁成件事又會點發展呢
到頭黎又係疊水問題

Yes 干地其實有時都不滿達仔 基去到 達應該會俾人扔落bench警告下先

其實個人感覺干爹就炒
到時又變人球
基佬踢法所限好難做大會 plan A

野心足球啦
比到球迷知係做緊野 塞住把口

呢個真

安歷基

炒廢老搵干爹頂啦

話左一早 meet 報價
Deal done
Dortmund find replacement with money
咪 ok
新團隊同以前雲加呢方面差唔多

無速度 無身位 easy唔識入 下下要雜耍先識入 可以點做plan A

廢極都110分鐘入一球，水貨200幾分鐘先入到一球，唔知邊個先係入幾球波就上左神枱呢

俾車仔多個用頭踢波既球員可以勁得幾多呀
佢哋買馬列斯我就真係淆喇

咁當然係要合理
姐係你買包米本來100為例
之後有人岀60蚊 你又等錢洗
都焗住放放
如果唔合理岀20蚊 咁緊係唔會焗放啦
因為相信佢市場價值遠高於20蚊

等錢洗=incentives 阿嘅incentives 就係等緊多搵到replacement 放人

勁過阿狗囉
人地識斬波

我上個po都係咁講啦 早啲比夠錢 早啲比多狗自己搞 不過羊上場波趕客先加速轉會

上年對獌100分斬中追和1:1果球易唔易入呀on9, 呢球入到雜耍咁呀？

印象睇波法？

Morata header 超勁
腳廢姐

Azp斬波勁撚到

我嘅意思係山，又或者燒嚟之前日子咪一樣咁過，點會話走一隻山狗無曬名氣要急入球星

唔好再提了
想哭
近年最好機會入歐聯8強
比基佬射走晒

利申迷基

我個人真係情感上唔捨得多過唔想賣
講真基佬咁多年喺度都未去到當年多哥佬個level 唔算真係勁啦

山狗仲可以屈速落底

所以岩車用
起碼唔會見到基佬射失單刀

今時點同往日
以前冇錢球迷會忍
再者英超其他隊強左勁多

第一季

阿仙奴係燒山黎之前無名氣都講得出

你地J果個羊有雲奴式miss chance添啦 到呢個時候又會講返stats佢入幾多球係德甲神射手架喇

咁以前英超又冇而家咁惡踢

因為冇咩機會單刀

係牙 所以我咪冇J佢囉

其實唔係基佬有幾勁問題

而係點解獲獲都賣比列強 我地唔係修咸頓呀屌你

而且feel到基佬去到轟會踢到國家隊咁

總結 真迷基係會想佢走
真阿迷係會想佢留

真阿迷再迷基 係會想佢走 但係唔捨得

屌，無大名氣球員ok?

...睇下你想擺自己咩位
果時前四手到拿來
宜家軍備競賽 隊波又唔再窮
一失手 般尼都過到你

佢想走吹佢唔脤

本身好撚大名氣啦下話

亨利夠唔夠大

不嬲話 miss chance 唔係問題
See cavani
不過踢法真係唔夾

以前唔駛簽大牌因為英格蘭足球競爭相對細者

而家熱刺都會幾十m 簽後防就知真係要重金買星

Ok

其實咁比較又係流於數據 有少少唔公平嘅
水貨次次正選係人好氣好力個陣要入波一定難過glo 後備上場好氣好力 而人地無力個陣入波

如果glo依加打正選入球時間好過拿卡正選就有得比

以前對手無依加咁勁 就算以前數據好都係未完全公平嘅 仲未計陣容變動 踢法

無大名氣球員都講得出

痴線 以前粒粒星 , 點會冇大名氣球員

其實由季初都叫佢走去拖肥啦

基奧特要留倫敦
又要爭表現踢世界盃
咁應該點做？

軌咪又係屌緊開路比我地買羊

如果最後空炮咗羊 99%會屌鬼做乜唔賣基

Sam @samuelJayC

Giroud has left #afc team hotel in Wales to return to London so he can complete move to Chelsea. #afc

又係冇告別戰

咁就係實力問題唔係名氣問題啦

但佢地又j神鋒

冇得揀呀屌你老母 都唔撚化既
基佬多唔去 一定要倫敦
傳Reject左鎚仔 咁你想點呀
唔撚要羊囉 個問題根本係咁loop

繼續反尻曬啲好嘅球員啦成班傻尻 諗起成堆阿迷反ccc giroud，一走咗半季見人地風生水起又係到喊曬咁口

選擇性失明

世界盃害人不淺

Glo個11x/mins per goal係上年架喎 上年唔係佢踢正選邊個踢？ 唔通佢踢果時人地就唔好氣好力咩

唔捨得係一回事
本身打後備又31歲 實力又唔講得好勁
本身dzeko意甲神射人地都係叫緊廿m
18m唔會係蝕左d咩

起碼换個雷斯黎啦

你都戇撚鳩
雲佩斯走同奧燒黎咪齋隔左一季

包皮 金寶？

West Ham United

會屌左唔一早meet多毛毛個價先

ok redefined:法比後燒前,我廠無極具名氣球員，但一樣波衫照賣波照踢，故名氣球員並非我廠選擇球員的要素之一，夠未？

傳rejected

正選實有，但支援少

你手上既籌碼靠咩？

⼀球半球就收番埋啦
我淨係知佢次次有chance 十次九次都miss
大家睇左佢咁多年 佢既把握力大家心裡有數啦

唉 再見了

其實唔好再j 豬腦
佢係阿只係後備料
可能係踢法問題 又可能真係本身唔夠料
但作為睇左佢咁多年既阿迷 佢走去車 無可厚非
就好似間諜去阿咁

Agger 根本冇得預
London 大球會上陣機會 世界盃
人地仲要對你隊波100%付出
去轟都只有祝福
On9在高層可以處理得好少少姐 summer又唔撚plan

球員Reject硬啦 用下個閪腦啦

放比同市對手
熱個路蘭迪都叫價25m
基奧特18m

雲加對屌地果陣放水

包皮係華倫西亞撈得好掂呀 金寶? 阿迷至愛添啦，點會有hater

其實冇基佬就冇2個FA冠軍

佢地心目中覺得auba係史上第一射手

上年出場27有18係後備...

熱宜家賣唔賣都得 明搞局 完

係
咁你躝未

點睇得出加比爾喺華西撈得好掂
上上場先on9拎完紅牌
同埋好多華西迷屌佢喎

訓醒
仲有個零鐘就開波
唔知會唔會有mk 呢

真係要公平咁比

拿卡第1年踢
豬腦踢左幾多年
佢一黎個陣又有無咁勁呢

上年仲有段時間係山打正前

熱刺賣唔賣都得

細會要爭國家隊難
除非好似payet咁出色
更何況佢本人拒絕左

使唔使呀鍵盤戰士

巴舒亞依去多傾掂啦
熱可以躝開

去 west ham 我地放黎把撚
又買唔到羊

因為路蘭迪得佢一個sub中鋒囉, 同埋今季先15m買
基奧特唔肯去多有得傾咩, cech個時咪又係10m咁買

未

講真佢呢幾年總有段時間傷一至兩個月

明明之前就個個都屌住污
而家就懶唔捨得咁
唔好唔記得 我廠專賣垃圾

咁唔講一球半球囉，講performance data囉

Laca 17/18 200幾分鐘先一球

Giroud 16/17 111分鐘一球

你果d一場半場就收收皮啦

聽講阿狗official shop已經賣緊美羊波衫

早d比多狗想要既價就唔洗賣基佬比車

一季唔係季呀，嗰年係咪一件波衫都賣唔出呀

佢問喺基奧特立場嚟睇咋喎ching

仲有1314基佬打到咁撚樣都未俾人賣走
俾足機會佢打哂高峰既年齡
算係對佢唔差啦

Auba 強過我地而家班人啦
你用邊隻屎眼睇到有人話佢係史上第一射手呀

唔知點解要攞llorente開價25m比
車又冇meet到 即係唔值 我地夠開價30m
同埋去車的話llorente唔一定廢過基佬

拿卡根本仲衰過禾

係阿狗買唔到人咋

賣人走 洗唔洗問佢同唔同意？

冇得咁計 有李城呢個例子係度根本好多野都討論唔到

頭半季就踩到咁

+錢upgrade姐, 比得貴可能又真係太貴啦
全部只買唔賣哪來的錢

去買其他位

誇張手法only

你咪鬼理佢啦
佢都真係戇鳩到無人有
分分鐘同個咩東方乜野一樣係雜種狗黎
都唔明點解你地咁上心

今個+上個轉會窗賣左好多人
而且冇乜買人

咁第一我地唔放
第二基佬 reject 你走去屌基佬 lor

你就雜種

豬腦忍心走咩

忍心

佢係咁架啦 十年同一年

咁我話你踩到auba廢過街場呀伯
跑得慢過螞蟻tim啦

基佬首半季個成績呢

當你地話緊佢係真阿果陣
佢已經拒絕左去多踢正選要留係倫敦去車做後備
你吹牙

但要考慮到今季前場有人亂踢

佢問如果g12想留倫敦又要出場可以點 我答西咸啫
最滿足到佢上陣需求一定係whu喎

但唔代表我想g12走

Osman @OsmanZtheGooner

Giroud has arrived with the Arsenal squad at Swansea.

而家佢係比人趕走

我又唔會咁講

只係想講話比人踩既基佬冇佢地講到咁垃圾，垃圾到轟肯比£18m買已經執到咁解

打正選呢可能
Btw迪甘斯咁保守佢留阿都會選佢啦
係睇有冇正選

頭半part ok
但我覺得佢好快ga

迷義黨長存

James Olley @JamesOlley

Giroud is in the matchday squad for #afc tonight.

告別戰

唔想賣住污果d就唔好屌年年都為前6而戰 乜前鋒都唔好買 永續住污啦

究竟係走定係無走呀
岩先又有人話離開左酒店返倫敦
而家又話arrived

明明我記得以前成日話基佬錦上添花王

分身術

唔賣基佬=/=唔買羊

10年後賣2禾b去轟你再岀黎啦

告別戰 加油啊豬腦
支持你呀

Everton 之前都出 25M la
車狗明壓價

最好兩個都喺阿狗

不過如果咁樣唔走買唔到羊我都不爽

買完又少左機會出呀

個個叫禾確特

都話左實會踩低基奧特從而合理化賤賣去同市對手，同幫美羊開路係值得

半季就唔知，但第一季咁撚垃圾都唔會200幾分鐘先入一粒囉

車狗以其人之道還治其人之身

事實宜家就係咁 世界冇免費午餐

個問題係你俾人揸春袋啊，買羊無問題，但唔好賣基去轟，明唔撚明啊

今晚會出既話走既機會又低左

You on9

18m真係算賤賣

唔關事啦

咁美羊係咪會黎
我見網上面話official shop已經開始賣美羊波衫

神化新加盟球員+踩低離隊球員似乎係狗竇常識

雲加要賣山都唔出啦

我子對強隊入波啦

咁賣拿卡囉

基佬加盟果時係法甲神射手 你要比較都等完季先啦 公平啲

On9

禾清去club shop望下ok?

入面又幾多球係關鍵入波
Correct me if i am wrong
我記得住污近一兩季入既大部分都係錦上添花
仲要比d阿狗笑係錦上添花王

No la d ppl on9

神化現有球員...

仲有10分鐘知陣容

今場應該係落bench, 以防萬一～

之後完場就走，告別儀式 多謝基佬祝你好好踢波

仲等我除定褲牙
岩岩訓醒仲以為j 得

嗰時山狗已經執晒包袱走
點同

咁乜鳩都唔洗講啦
我只係話因為有呢一季，所以阿仙奴根本唔需要為咗名氣去買人，反而係為增強實力去買人，去返上面就係話買auba唔係為佢個名同佢啲波衫，係為佢嘅入波能力，end of story

其實都幾大機會 giroud 第一季入波多過 laca
我幾失望下

乜撚野踩低
佢有幾多料大家都知啦
慢慢睇返佢正選既比賽啦

住污你地d阿狗一向都屌開架wor

呢一兩季救世左幾次啦 錦上添花係一黎果一兩季

Mk有無份

唔係近一兩季
係前三,四季
上季做後備奇兵救阿狗

阿狗係神化已走/冇得踢球員
Examples: campbell, perez, debuchy, coquelin, etc

上季頭個幾場全部佢救世，救咗最少10分翻黎

當時因為基佬成日2：0、4：0先入波，所以咪話錦上添花

唔好拉埋老子落水

其實你地越覆佢 佢就越覺得自己好識波
不停鳩噏然後為拗贏你地拎存在感
其實唔理佢佢就會潛 最多會出公海開po 繼續搵其他雜種狗理佢

拿卡上季夠係法甲神射啦大佬

唔係想話拿卡廢定垃圾定乜，只係帶出返基佬冇反基講到咁廢，轟肯出£18m買已經執到

Perez真係ok架喎

一季好有說服力？仲要果時窮到 冇得揀

幾時出陣容 唔想再講轉會 主角換做mk ok?

Debuchy唔係一直都講緊係可惜咩

屌係喎 未block

鳩up一樣野去踩低人
再要人晒時間去揾證據證明你錯

山狗上季無雙就比有屌到狗咁
基佬後備料就比人吹捧到1線

主席踢拉科都交到下貨

黑仔王但冇人神化佢

P9我認同係ok 係比死老野玩鳩

Ok lor
之前啲人講到山狗走左直接用佢 replace
未買 laca 啲人反 laca 又話 perez 好啲
神化

咪就係，第一年破冠軍荒靠佢彈彈波俾藍射入
話錦上添花果啲有冇野講

個樣好多心事

本人要為主席平反 數據效率絕對對得住身價
仲好波過華dee

你唔覆都識過你班迷羊啦

好似好唔開心

豬腦

讀心又黎

我迷開個啲都係垃圾多嘴狗 cccny 基 藍

之前大把人屌出 bellerin 唔出佢
話咩攻守兼備
出佢會輸少啲...
After vs forest no one say la

campbell真係吹大左

Chris Wheatley @ChrisWheatley_

Giroud's agent has now confirmed that the Frenchman is in the squad for tonight's game despite him being on the verge of joining Chelsea. #SCFCvAFC

吹牙
再嘈讀埋你牙

講悔氣話有乜為

快手啦

傻鳩即討球迷

Iwobi都好過佢
葡超佢都企唔穩

佢果時比阿奴度域收皮 不過唔係咁樣都冇比比鳥上位

或者咁樣講，大家不如當羊係基佬加40m買番黎，個心會好過啲既，只不過係唔知點解車會無啦啦多左件同基佬一樣樣既球員姐
至於賣唔賣俾同城對手為，就算罷啦，阿好似從來都都無咩咁既concept可言

佢煩緊今晚叫咩g好

可惜b24不進則退

但呢道好多人話要campbell唔要iwobi

基佬睇中啲女都好樣衰

出場太少
咁講計上年基佬效率高過阿古路
Perez 比佢踢足比盡去到 michu 喺 swansea 第一季

99lin以前外借果時係法甲同英乙定英冠都企唔穩

真係好睇際遇

沒有住烏阿9什麼都不是

不得不提作客著電視衫果場佢footwork再助攻比我基hattrick果場好好丁

要gnabry好過要大麻就真既

矛 訓唔著又唔想睇閪波 又要返工

依個真係仆街25仔黎

唔好出基佬了，大家好來好去，一陣正選踢得柒又要俾人屌

心雄不了 遲早走

個樣好愁 老子心很痛

呢樣真，雖然兩個都係nigger, 但一個係德國nigger, 一個係非洲nigger

好老實 唔係要專登踩住污
不過如果佢真係有料 咁點解老野季初要買拿卡
又點解唔用住污正選
人地清高羅馬正選都係20m
住污3字頭後備18m絕對合理 再者住污正選咩表現大家知

清高20m

賣比轟都咁平就唔合理啦

其實真係唔係想講到基奧特咁勁
最主要其實都係想有返個高佬喺度

至少25m啦屌

我fm賣藍斯比猁都係2900萬鎊咋
阿狗賣人不嬲賤過狗叫唔到高價

我覺得今場波好關鍵。比多小小時間比基佬考慮清楚去車定借去多。

我覺得佢自己同屋企人應該未決定好

diu又要睇禾b

不過最應該就係果對黑雙煞 奪命雙b
不過有個有英人光環 另一個就貼錢都應該無人要

Mk冇start

Giroud 1.92m
Aubameyang 1.87m

唔會啦

一樣無基，4321？

正常

mk 後備

我記得有人話基佬對守角球好有用

玩野咩
巴舒亞依已經同多傾掂左

Wilshere injured again?

第一場冇正選好正常

仲提拿比呢條濕鳩

咁鍾意d棄將
唔好買米希同奧巴
用d錢回購返拿比同aoc佢地就最開心

冇奶 屌

奶係咪傷左

又禾比

話說
藍斯同個名單好似無乜關係
正選同後備都無佢
定係我眼花

無奶

Wilshere又傷

無jack無nelson

其實真係需要隻翼 得2&b一隻

出乜撚iwobi呀

太子病左

上場打得咁好 正常係咁

原來我睇錯
自膠
當左牛奶係佢

應該係你眼花

屌，又見到藍斯

陣間肯定入波了

其實仲有大半日時間先關轉會

Q起轟都仲得

潮撐Ramsey

驗眼

Welbeck nelson
Buy leon bailey malcom la diu

如果最後撚鳩轟就好

Call less chicken la...

Jack Wilshere is ill.

我當左佢個名係韋舒亞
梳 訓醒無耐

Swansea team: Fabianski, Naughton, Van der Hoorn, Fernandez, Mawson, Olsson, Dyer, Fer, Ki, Clucas, Ayew.

見到我藍就知西波 冇人串連

奶係傷 但幾撚時係叫又傷？ on99

哥哥開眼鏡店 得閒嚟幫襯？

Iwobi唔可以當翼，佢都係cut inside唔落底，下下拎咕波望中間先果d黎

屌牙
又jer
me 唔係call g
係睇直播

中文

尾四

等睇牛油安又上身好過啦

英文

welbeck 唔是翼啦

法比安係史雲斯打得幾好

又要見到iwobi鳩鳩下

圖牙

頭先話些牙啲相呢

買mk番黎都要睇2&b

史雲斯踢5-4-1

養和比自從拎左件17之後鳩足咁耐

豬sir都post bam圖自爆了

4141

其實豬望下個bench 我地前鋒位就算有埋羊都唔係好夠人用，豬腦其實可以留。

睇雲加意思啦今鋪，或者今場有咩人傷就會完全扭轉形勢

足總盃功臣

半季最多撲救
當然都受惠於雞湯俾人中出啦

下半場mk入替2&b ok?

你呢

where

迷普迷禾都未post啦，幾時輪到迷基

2&b 仲未太差 不過唔係太夠班

踢左翼好好多

對利果場一樣 應該真係深夜閪波

又唔出mk屌

呢個算咩陣？攻4321守5221？

未有固定位置好難成長

Win this please

第一場點樣又法

係
守就埃及拖落中堅位
同打車一樣

又唔出羊屌

都話glo要正選囉
阿記俾唔到佢

我訓了

奶輪休定傷左

你要中文定英文

淨係要球會正選一早夏天去左愛字頭啦

岩牙
佢仲想留倫敦

意大利文

着藍色衫 不了

邪衫好似贏得一兩場

屌 特登挨通頂睇 睇完重要返學 返完學重要陪女 陪完女重要返工 唔好西波得唔得

下個post 紅色大字置頂講我係病左得唔得
一陣即討一定勁多盲撚係到屌/問

應該推唔爆
好多假阿唔睇波的

Wilshere iniūriātur estin?

無左基佬歐霸好難搞
羊踢唔到歐霸
基賣得平左啲 仲要放比同市，唔想今季就睇佢剷草

今季唔洗再對轟（好似係）

歐霸到時出黑碧mk 拿卡

唔駛了
聯賽盃決賽無佢地份
歐霸無佢地份
聯賽打哂兩輪

基佬Confirm左？

未，但已經內戰一輪

其實坦克搞乜撚場場坐後備？

後備出基佬 有信心佢會入波
黑碧就不了

廢

出面又自爆入面又講到走左咁又見到陣容係後備好難觸摸

後備又有豬腦 即係點

farewell掛撚知咩

📝 DEAL DONE: Borussia Dortmund have signed Barcelona youngster Sergio Gomez in a €3m deal. (Source: @BVB)

中場嚟 唔關事

呢件防中黎，唔關羊果單鵰事

最後基留隊羊買唔到
This is arsenal

再者00後都唔會當replacement啦

4後防佢唔夠我夢攻守平衡咁好
要慢慢操起

大家唔係想咁咩

呢到有d ching就係想咁

果啲雜種狗黎 唔計

上場對車換入咗嚟都打得唔好

清舊登叫咪名

咩

我係舊登果陣無入狗竇

今晚貢少人睇咁既

西波，禾刀吾睇了

反你老味，我電話90391075，你夠膽就打比我，咪再喺度搞搞震，屎忽鬼！ 正一鬼鼠西 打黎啦 你電話幾多號？ 玩你老味過界，打黎呀！ 網上流氓！ 成年人咪當酉廣law，你怕乜？ 驚我隔住個電話打9你呀？ 廢人！ 網上搞事你就叻，現實生活你敢面對？90391075呀！

做乜鳩牙

matt haha o窩

禾刀矛

做乜野又爆我

左翼黎

好似對晒車了

網上流氓！

痴線 意見唔同就雜種狗
大家都係想阿狗好 講野使唔使咁難聽

如果車買完基佬 唔放亞衣 係咪無仇報

無米希 唔撚睇了

敵不動我不動
三方一齊死

後備牙

雜種狗就真係幾難聽既
死老母磨骨做雞粉依d就差唔多

痴線 喺網上就巴撚閉咁

雲加

乖啦 夠鐘食藥喇

唔好理佢,佢網上搞事就叻，現實生活唔敢面對

阿狗最唔抵玩牙
18m 賣去rival一定最白痴

你知我係邊個一定唔敢串我

新會然,慘

-.-....

唔好意思 回錯 無心

醫生幫到你呀

基佬唔肯去多牙
唔係駛鬼放佢去車咩
一係無美羊

去德國幾個月啫

人地要晚晚診老婆牙
老婆又唔想去德國要留係倫敦

我呢d真阿凍冰冰起身睇閪波
係咪應該頒番個忠心球迷獎比我

如果去左車都入唔到國家隊咪

訓醒

一係大家夾錢搵條女比住污等佢離婚

唔明
有條咁樣衰既女,唔會俾d fd子笑ga mei

唔樣衰唔食

我知
所以兩粒睪丸比人揀住晒

我蝕底d，晚晚比佢屌

貢就抵佢啦

因為無女比人笑得仲勁lo /.\

有冇sopcast lin牙

262000

廢青未訓就未訓拉

Kicker: Aubameyang will join Arsenal for €64,5m. Dortmund to loan Batshuayi for €1.5m. He's supposedly on his way to Dortmund already. Arsenal paying the loan fee after Giroud to BVB fell through.

意大利統一有文咪有lin lor

000631

典會呀

一陣睇埋波落街食個老麥早餐

即係基佬stay?

仲要貼錢比人借人

你試下睇多幾次段字,唔多

如果係真係貼錢買骨氣
但係對軌有咩用

Loan 最接受到

我日日都比人笑 笑到唔敢出門口了

ys

你>a0 dogs啦

wilshere去左邊

病左

又問

sor lor

我a0==

sick play...

linlinlin

acestream://0407e26ef10806d37c39f98880ca0bb43c006bf7

搵到了

now拍丘建威嗰個邊個黎

有無手機lin

大麻比又然

咪又係66m eur.. 雲加白等左兩年

Where is jack

把聲好廢老

但有point

個場好撚濕 又要豬波

illness

講野勁撚廢

古宣未

似閪波

大雨到

牛奶病？ 後備都冇

感覺深夜閪波

屌鳩你講下波啦

唔覺，好 "um chum"

好大雨

大雨到睇得好唔清

深宵=西波
定律來的

雨戰準備又西波了

細梅唔夠跑

控都控唔到

濕到田咁點踢
同埋細梅未訓醒

冇奶又後場鳩猜

深夜+藍c

咁係講野同表達得衰啫 但啲睇法我覺得幾好

差d輸

西波

守好啲啦屌

比人撳住砌

反藍仲有咩好講

西波 西場 西時間

又係343 ？

咁都唔輸

無藍黎球輸了

果兩條撚樣
有射門仲吹緊水

轉個頭差d入埋 我藍

爭少少

我想問吓樂視係邊個講波？
邱健威同邊個？

把聲西到

咁濕點打

Real box to box

連講波佬都西，好難頂

藍神

聲西其一
講野廢先係重點

fm 我藍係派牌球員黎
奇奇怪怪咁
明明就係box to box

埃及逼到咁上

我係奧斯爾都唔想續約 下下想同藍斯onetwo藍都彈甩

燒踢到好後

Iwobi 咁樣，今日應該有henrikh 睇

入未

傳個力水要大d

似對面入先

西聲我認同 但講野好廢咩

就算唔係都應該攻唔入
完全無板斧進攻

埃好波

隨時輸埋D on9波

埃及好彩

中場空哂 比人一下直線

大麻下下傳失

埃及

我係牙羊就答番回程機走算

中場勁空

埃及仔

你只係大師

呢下埃及要讚
足總盃果場又係捉鬼
因為山未走大家無心踢

深夜西波

寄誠庸long shot

拿卡冇咩態

雞湯d one two勁撚到

埃及戴個頭箍啦 咁大雨點睇

入滲癈左

英超巴賽

疤係西甲阿仙奴

想佢哋護到級

班阿狗睇落去都係咁稔

勁到排19

唔好侮辱疤啦=.=

有冇電話link

丘仔講得好

Reddit搵下
應該有

係咪唔識打濕地

濕地猜唔到
好似係

唔睇清楚真係會以為白衫係阿

比人搶到波都控唔定

中間唔夠 creativity
等出米希

拿卡

隊隊對阿狗都係咁踢先贏
係干地放生阿狗姐

無左奶中場得奧燒一個識派牌
藍shit完全做唔到奶既野

拿卡跑唔郁

今晚睇嚟要出Plan B

羊就接到依球啦

開始覺得佢真係水貨

但係冇藍一開始已經輸左

係
唔夠人快
羊應該追到

無左奶爭幾遠

藍頂沙卡個位

單箭頭唔夠造

大麻呢下想點

拿卡今場玩緊政治？廢到痴撚線

d傳波質素想點

Stone左

屌你老母，now講波個阿叔乜水

好似教中文咁

拿卡唔夠跑

拿卡爭氣啲啦

期待牙水牙羊雙塔

狀態上落je

拿卡點解咁慢
lyon個陣唔係好快 ？

好多假阿weak咗

Urban myth

黎到阿冇快過

想訓了 西波

果陣佢都唔係快

伊禾比自己行出場啦，踢小個都冇咁撚嬲

Iwobi

埃及好波

又比人反擊

又係得埃及跑番黎

白衫先係阿記

呢個阿叔雖然把聲好支柔
不過都算熟書
好過牛丸條撚樣

嚇死咩d講波佬

好難頂喎阿叔，乜水

廢撚到

cls阿記幾時轉咗白衫

屌你 踢好少少係咪好難呀？

改觀了
一枝箭標返黎

打曼城比人456左啦

Xhaka 跑得好慢

俾人打反擊Xhaka條仆街仲慢慢行返去唔跑回防

埃及救左兩球

btw雞湯條友英文讀IU

個個慢慢行

個波喺自己友度果陣一個二個行行企企點打陣地炸鬆人

佢有跑呀 跑得好撚慢姐

差啲輸...

屌你老母2+b

好撚難聽

Nananana nananana giroud

算係咁啦

已經跑緊

2&b中龍

Fans唱緊Giroud

歡送

自己撻

比人圍攻

艾耶扭撚哂

防守真係 阿休都變美斯

你老母 雪糕筒咁

IU = 黑美斯

夢遺！

雪糕筒

又係夢遺

goal!

monreal又係你

夢遺大師

痴撚線奧斯爾啲助攻

屌你今年夢遺好撚勁v

奧燒比得靚到

Monreal

好撚癲

我夢

又係

咁都咬得入

我夢又贏

最強前鋒 monreal

夢遺真勁

我燒呢球

奧燒呢下靚到

今年最佳球員真係夢遺

夢遺打前鋒算喇唔要羊

真前鋒。夢遺

夢遺

如果基佬今晚出黎救世，爺爺會唔會彈弓手玩鳩轟

奧燒

屌你牙 咪撚將iu 同 nigga 扯上關係

跪求奧燒續約

得燒先比到同睇到

monreal again
cls

好撚勁夢遺

屌夢遺痴線

夢遺連續幾場入波
勁過阿狗中前場

痴撚線夢遺

買乜撚前鋒，in夢i trust

超夢夢

以為又西

奧燒攬一下就想閃人

1:1

屌1:1

屌你老母

又係monreal

成隊波係咪得夢遺正常d

屌光速

幾靚，1:1

d後防

射門轉化入波率 夢遺> 水貨

都西左三十分鐘

古卡斯goal

諗起美斯比艾巴果球

咁撚on9

勁撚到

Dllm

屌

屌你老母 聽到一陣你個講波佬講波頭都痛

隔離枱陳偉豪講得幾好

點解捱眼瞓 連個講波佬把聲都西過人

沙卡望住比人入去?

做乜

Ozil Monreal

無錯，又西波

29號又睇波

X朗又睇波

細梅即係捉佢

沙卡呢球做乜

手足仲慶祝緊

沙卡做mud 9?

屌你老母沙加係隔離睇波

@林狗清

xxxxx咩事

沙卡呢球直頭讓開比人走入去

殺卡睇波

啞仔

Xhaka真係好撚癲

Cech 幾時 200 場 cs

夢遺梗係跟alba學過下

底線個下高波解圍好過

沙卡又唔撚追

廢到顛

x朗

幾場都係咁了 留意左好耐
未見過佢踢得開心

沙加啲幫手塞位真係係咁意企係到

屌你又係渣卡

沙加條撚樣

拿卡今場唔掂

又係沙加條垃圾 見到佢防守既態度真係想打鳩佢

留意到

x 朗真係好癲

屌你老味又眼神防守

條友根本冇用，跑又跑得慢過人， 又成日失誤

沙卡真係幫唔落

大家想要 Fabinho N'Zonzi 定William Carvalho

出夠殺卡未

懷高

拿子今晚球球都斷 點搞

禁區一個人都無

牛奶病完 出佔中雙子好過喇

英超橫傳王 阿狗

對面防反 今場應該都

啱啱想講 還掂都中門大開

中場艾蘭尼夏卡 ，真係你踢埋佢

其實應該簽malcom, 而家冇人做突破

拿卡隱形

malcom 好過羊

雲加:簽左啦 MK囉

x朗大問題姐

艾蘭尼今日還好，夏卡我屌你老母

我藍又失

藍斯又點

埃及今場無問題喎

藍斯想點

有無咁易比人偷到

藍斯運用球很慢

中場防守勁廢 勁易比人 一對一後防

雪糕桶

拿卡幾好脾氣 唔知幾時走呢

奧巴美揚迷 你地係咪覺得佢破到呢d膠著密集
唔係反奧迷基呀 但呢d情況咪死胡同咁囉

2&b 隱左形

阿叔講野字字珠璣

細梅係咁標失

啲後防咩事 對面個前鋒話過就過

中場由牛奶變咗藍C，組織力大大下降

對面冇咁獨食都3-1了

對面學大麻啲冇力射波

人地輕輕鬆鬆推後防兩三個

仲救左兩球，不過望到佢同沙卡同場就會扔野

猜猜猜 都唔撚入肉
場場都係咁撚樣

拿卡今場

冇人睇到架

拿卡咁既態真係除時基佬仲好過佢

你個中場派膠 比三個尼維都要食屎

大麻比同xhaka場場踢到咁點解都係keep住正選

想咩態度 已經有跑到番黎回防

拿卡最叻既12m今季得一球

人地就一個人推到入禁區無人攔到
我地就無一個人可以推多幾步

唔該晒